export const engQuestions = [
  {
    prompt: 'Kurš teikums ir bez stilistikas kļūdām?',
    answerA: 'Par viņa stāstiem jāsmejas, gribot, negribot.',
    answerB: 'Par viņa stāstiem jāsmejās gribot negribot.',
    answerC: 'Par viņa stāstiem jāsmejas gribot negribot.',
    answerD: 'Par viņa stāstiem jāsmejas, gribot negribot.',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Kurš no šiem teikumiem ir uzrakstīts pareizi?',
    answerA: 'Kaut gan ir lietains, papriekš noraksim kartupeļus.',
    answerB: 'Kautgan ir lietains, papriekš noraksim kartupeļus.',
    answerC: 'Kaut gan ir lietains, pa priekš noraksim kartupeļus.',
    answerD: 'Kaut gan ir lietains, pa priekšu noraksim kartupeļus.',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Kurš no teikumiem ir uzrakstīts pareizi?',
    answerA: 'Ar dziļajām, garajām saknēm priedes turas kāpās neļaujot vējam putināt smiltis un pārvērst jūras piekrasti tuksnesī.',
    answerB: 'Ar dziļajām, garajām saknēm priedes turās kāpās, neļaujot vējam putināt smiltis un pārvērst jūras piekrasti tuksnesī.',
    answerC: 'Ar dziļajām, garajām saknēm priedes turas kāpās, neļaujot vējam putināt smiltis un pārvērst jūras piekrasti tuksnesī.',
    answerD: 'Ar dziļajām, garajām saknēm priedes turās kāpās, neļaujot vējam putināt smiltis, un pārvērst jūras piekrasti tuksnesī.',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Kurš no dotajiem vārdiem ir pareizi uzrakstīts?',
    answerA: 'kombenzons',
    answerB: 'kombinizons',
    answerC: 'kombinzons',
    answerD: 'kombinezons',
    correctAnswer: 'D'
  },
  {
    prompt: 'Kurš vārds ir uzrakstīts pareizi?',
    answerA: 'license',
    answerB: 'licenze',
    answerC: 'licence',
    answerD: 'liecenze',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Kurš no vārdiem ir vistuvāk pielīdzināms vārdam APĶĒRĪGS?',
    answerA: 'atjautīgs',
    answerB: 'veikls',
    answerC: 'draudzīgs',
    answerD: 'pliekans',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Which one is the synonym of the word PALTRY',
    answerA: 'anniversary',
    answerB: 'proposal',
    answerC: 'insignificant',
    answerD: 'forecast',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Es šovakar ___ negribēju mājās palikt viens.',
    answerA: 'ne par ko',
    answerB: 'neparko',
    answerC: 'nepar ko',
    answerD: 'ne parko',
    correctAnswer: 'B'
  },
  {
    prompt: 'Šodien iegādājos ___ uz visu nākamo teātra sezonu!.',
    answerA: 'abonamentu',
    answerB: 'abonomentu',
    answerC: 'abenomentu',
    answerD: 'abonementu',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Kurš no dotajiem ir pareizais variants?',
    answerA: 'ananass',
    answerB: 'ananās',
    answerC: 'ananāss',
    answerD: 'ananas',
    correctAnswer: 'A'
  },
]
